40k人工夾11k租樓

如果40k人工
應唔應該夾11k租樓
定應該少啲 如果少啲 少幾多

40k人工 11k 算得d咩

11k攞左黎交租唔會唔抵?

有冇男女朋友？將來有冇打算結婚？同父母住緊純粹想搬出去？好睇你未來打算，呢萬一蚊嘅opportunity cost例如儲埋讀書之類

利申文科仔鳩up

租都未佔你人工3分1，已經ok la

呢個時候去租間酒店長約都唔洗11K

40k 人工
11k 拎左黎玩車
唔驚啦

如果真係冇屋企住，訓網吧/McDonald好過啦，再慢慢儲錢比首期。租樓唔抵

11k樓先剛剛乎合人住標準

唔捨得比既就番老豆老母度住啦

同屋企人夾租
本身夾緊6k
不過想住好啲 近啲

唔駛另外俾家用

點搵租盤 ?

我都覺 一年就132k

係樓價可加不減機制下，應該儲埋買樓

冇諗住買樓 instead儲錢移民

6K 係村屋黎?
如果唔係村屋 個size 應該好細下wo
屋企total 三人 計埋樓主?

12k我夾6k
420呎山卡拉既屋苑我同老母2個

你出得來住都係唔想比屋企家用+多D自由。
我既話就厚面皮番屋企住+唔比家用，可以再儲多D.
如果屋企冇地方另外，咁住6000$ 個到囉，小數怕長計，一年72000$

明智之舉

儲錢買自己鍾意既野都好過浪費係租樓到

姐係想搬去22k,你同你老母每人11k?

樓主意思則係繼續同屋企人夾租，今次夾萬一？咁新樓幾多錢租幾大

雖然11k負擔唔大, 但橫掂儲錢移民，依家夾6k仲儲得多啦
暗黑兵法：叫老豆老母再買樓出曬首期，自己幫手每月供一半，等供完父母過生咪又係俾自己到時樓又多左幢，又儲左筆錢

想搬去邊？幾大幾錢租？

同問，我諗樓主淨係想問11k對佢每月負擔大唔大，但我地知埋層樓幾大同值唔值先